---
question: Vilken ränta får jag? 
---

Räntan sätts inte av Reducero utan av de banker och låneinstitut som vi arbetar med.

Varje bank och långivare behandlar din ansökan individuellt och den ränta som du erhåller bestäms utifrån den kreditupplysning som utförs av bankerna och långivaren samt deras interna riskbedömningar om din (och eventuell medsökandes) återbetalningsförmåga och kreditrisk.

Räntan mellan olika banker och långivare varierar beroende på vem eller vilka som söker, det är därför som det är så viktigt att jämföra så många banker och långivare som möjligt för att hitta den lägsta räntan för just dig.

**Viktigt.** Du måste skicka in en ansökan för att få reda på vilken ränta bankerna och låneinstituten kan erbjuda dig.